[冇人講?] Apple Back to School 2019現已推出

買iPad Air/ iPad Pro 一樣都係送Solo Beats 3 Wireless 或 BeatsX
果幾隻Solo 3既色真係
或可以加錢升級到Beats Studio 3 Wireless
iPad 9.7 / iPad Mini 乜都冇送
Macbook 就照舊全部Beats (Studio, Solo, BeatsX)免費揀一隻

而家仲有人用Beats架咩? 係條街已經幾年冇見過
半價放返出去有冇人接貨架

香港冇喎

等多日應該都出架啦

Apple’s 2019 back to school promotion includes free Beats with select purchases

上年都冇,香港應該冇
台灣同埋中國已經出咗

有咩好講，年年都係一樣咁制

原來香港冇左
人不在香港以為全世界有
自膠

啲色好柒

冇Powerbeats pro

你就想喇 Apple黎架

Hk 唔會有啦